點解呢段片會有咁多views 同likes ？

五秒鐘唔知影緊乜野都有成3千萬view5千likes..

因為有你呢d人周圍post呃鳩人睇